Na-s-gi-no a-yv Quo-la a-quv-sv i-tsv-s-di-ye-di-ha tsi-ne-i-s-di-ha u-do-li-s-do-si-yu ge-sv a-le u-da-nv-ti-yu ge-sv Ga-lo-ne-dv, a-yv na-s-gi tsi-tsv-ye-la-di-do-ho a-qua-da-na-ye-s-di tsi-ge-ho-i, a-se-no a-gi-go-ne-lv ni-tsv-na-ye-s-gv-na tsi-gi ni-hi^
